想買對無線入耳式耳筒

有冇好推介

聽人講the dash幾正，岩岩上佢官網見出左the dash pro版，唔知音質如何

另外仲對onkyo果對W800都有性趣

有冇巴打有用開有好推介
筆值約二千